係140年前嘅今日，法國大革命爆發！！

1789年7月14號：
法國巴黎市民攻佔巴士底監獄釋放監獄裏的囚犯並且獲得大量武器與彈藥，法國大革命爆發

香港巴士底...旺角警署？

你D數學黑警教架，甘毅進ge

對歷史有興趣

下面唔好笑，樓主重開啦，笑自己人無意思

關撚事

230，兩個毅進制負評

今日出法國🇫🇷

赤柱

講緊五毛